忌：反逃犯條例示威影響全球勁過中美貿易戰，香港示威者唔想玩火只想借火（D100

林忌：反逃犯條例示威影響全球勁過中美貿易戰，香港示威者唔想玩火只想借火（D100 風波裏的茶杯 風波裏的維港） bji 2.1

D100 Radio
Published on Aug 14, 2019

林忌：反逃犯條例示威影響全球勁過中美貿易戰，香港示威者唔想玩火只想借火（D100 風波裏的茶杯 風波裏的維港）

大批市民在機場聚集，抗議警方涉嫌濫權以及一名女子懷疑遭警員發射布袋彈擊中眼部，機管局在昨日下午約3時半後，取消所有航班，至今早6時才重新編配。警方確認，星期日晚曾經在港鐵葵芳站內施放一枚催淚彈，指葵芳站是半開放式，警方採取行動前有進行過評估。警方亦承認有警員在示威現場喬裝成不同人物，以及有使用過期催淚彈。反修例事件引起國際關注，美國等多個國家先後提升對香港的旅遊警示，指香港出現多場大型遊行示威，呼籲國民遊港時提高警覺。美國眾議院議長波洛西呼籲，停止向香港警方出售控制群眾的設備，並將展開推進香港人權民主法案的工作。

相關香港新聞:
1. 811血腥星期日八宗罪 萬人佔領機場誓要黑差還眼 (傑斯、 桑普 )d100 北京飯店 bji 2.1 ()
2. 民陣發起8•18和理非遊行上街「止黑暴制警亂」，籲警勿扮示威者製造混亂 (電話訪問：陳皓桓 民陣副召集人 主持：吳志森、鄭家富) 風波裏的茶杯 D100 Radio bji 2.1 ()
3. 中共迫地產商發聲支持警方, 中美貿易戰特朗普習近平又返枱!! (黎則奮、BC)D100 有Q仔冇窮人 bji 2.1 ()

D100 香港:
Facebook: